今日同事正日生日...

大陸廠個邊既同事就送左一束花落黎office

係咪咁撚大仇口

你生日人地有冇表示

有咩留番拜山先講

死忌就死忌, 生你老母日咩